去髮型屋剪頭髮高唔高風險？

如題

我都打算今日去剪，但如果戴住口罩剪又好似怪怪地

咁點

lm

我今日都係 不過諗住剪果陣就唔戴
剪完先再戴

去左

都係戴住剪

髮型師/洗頭仔驚過你啦

早兩日剪完 個個帶住口罩剪

直接剃光左了

d用具會唔會污嘈

無問題
最多係濕橡筋位

戴口罩住剪
一返屋企沖涼洗頭

完全無理 上星期年初六開年 立即去剪

我去果間salon 要測體溫戴口罩先入得
所以都幾安全

如果去果間附近都係大陸人多呢

剪係無問題！

戴住黎剪睇唔到輪廓好易炒車

無問題 我洗剪都無問題
仲要得我一個，髮型屋清潔完超乾淨
爽到

你唔戴無得入剪髮屋啊反而
但剪陰有d頭髮碎跌入口罩
唔多既

係真唔係
吹咁大

洗頭咪濕晒

唔係過左十五先開年？

個師傅係你頭頂講2句
口罩保到你口保唔到你眼耳

我早幾日都問過呢個問題,最強都係去咗剪電染全場由客到staff都係戴曬罩,有冇諗過佢驚過你,是但一個中都唔駛做生意

潛伏期唔一定會發燒

中左直頭可以next life，仲洗理生意咩

咁者係好定唔好

我都唔敢去剪住

星期二剪完, 見前面等果個都係戴口罩比人剪, 所以我都無除口罩, 其實 C父 仲驚過你, 最想你戴口罩, 佢地識就住黎剪

個剪髮師傅係黃 應該冇問題

綠藍呢

無事, 戴著唔剪側邊得啦
靜係剪個頂

坐附近有冇大陸返黎既就真係知

坐附近有冇大陸返黎既就真係唔知

如果髮型大改個D睇唔到剪面型會唔會fail

戴住剪耳仔位唔會擋住咩

之前諗住過年後前頭髮,而家唔敢去

高，剪到個頭太柒要自我隔離14日

一定會，因為平時都唔會主動消毒，所以有啲人剪完頭髮之後會生頭瘡

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

d病毒可以係金屬上面存活24小時

去QB剪 越快剪完越安全

戴住口罩的水位點剪?

要搵個相熟嘅髮型師 起碼認得你個樣

自己剪

其實真係好撚高風險

agger

咁無lu
自己買個鏟剪下
如果唔係應該個頭3個月都唔駛剪

但qb人多
中左病患既risk仲大

諗住唔剪三個月 當留長頭髮

我係驚剷「的粹」嗰陣會麻煩啲

我行過見到d人都係戴著口罩剪 睇黎暫時都係唔好剪著 早知真係過年前剪左佢先啦

早兩日去qb 剪啲職員話要除罩
好彩果陣人少少快手剪完就走

on9

唔除罩點剷青

都係唔剪住啦

no

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

今日去剪
個師傅叫我唔好除口罩

善用不推文

聯和友

剪埋你口罩條繩

發病期都唔一定會發燒
發燒都唔一定check得到

所以先至得人驚

緊係剪
平時2星期剪一次點頂得順

去開果間唔戴口罩唔幫你剪，一入去幫你噴酒精搓手液洗下你對手先

剪斷咗條橡筋點算

我去剪頭髮佢都叫我除 俾幾張紙巾包住
單剪我都唔使點講嘢 個剪髮佬有戴都ok

咁如果染埋頭髮無咪好不智

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

叫人一齊上YouTube睇剪頭髮教學 互相幫大家剪 利申今日剪到一半個鏟冇電 聽日繼續

巴打個髮型真係丁死人

㩒住條象筋剪

上個月剪完個師傅話請半個月假返鄉下我今個月應唔應該去剪

咁啲頭髮咪痴住個口罩

下世小心啲

我都好驚中招 唔敢去剪頭髮住 但係頭髮已經超長

炒車嗰一個月繼續戴口罩囉

唔用橡筋 , 搵 雙面 / 海綿 膠布 圍邊

耳仔位剪唔到

你間咩嚟 平時洗頭會成面水？

鏟青一定除啦

唔可以帶口罩剪

高 洗頭妹手勢唔好 成面水 又要換口罩
啲工具用完又冇消毒

會洗到我下面濕晒

我有帶 結果成個頭得的水位冇剪到 個髮型師話可以襯番個口罩LOOK

其實真係帶着口罩剪

前兩日去左salon鋪頭入面好靜好少人
staff全部都有戴口罩
所以都叫放心少少除左口罩先剪

我都係，跟住剪埋我個口罩

怪唔之得你智商只有零，戴口罩剪頭髮有咩問題？

洗頭同剪到的水位點搞？

你老母都係睇下條友有無戴罩先
無就唔撚剪

有無舖而家多啲消毒

剪鳩毛？

上星期剪完 完全唔駛等
Zip口罩落信封
剪完戴返

你講邊間先
速剪就高風險
試過一次剪得柒到pk
唔好去平價啦 搵間好d穩陣

我都唔敢去剪住，但咁落去咪變野人咁

呢排日日戴口罩 連頭都唔gel 返工又home office 是但啦

頭先對住個髮型師狂咳 不知幾爽

條帶會濕索好撚多水㗎

無問題，個飛髮佬會用梳勾條橡根
好好技術

你活呢
冇事既時候D jun 都带晒罩

睇邊個師傅，一樣咁剪，有啲唔戴唔幫你剪，最多洗頭濕條耳仔邊

做facial呢

我早兩日都係戴口罩剪

我老竇會叫啲客戴罩 唔戴就唔做佢生意
每次都消毒用具 同戴醫生手套
條友剪個頭搞到好似做手術咁

後面點剪

我都有諗 好似冇消毒

自己剪左十幾年

mirror

上面個個都係戴住剪？
我嗰間啲barber 要我地除罩
不過都明
唔除又好難睇面形同阻住剷fading
唯有希望冇事

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

其實點可以唔剪
你最遲個半月都要修下啦
遲啲我驚仲危險

車已炒

尋日帶住口罩剪完
剪完好撚柒

*跟依個師傅剪開

問題係唔係有罩就無敵，d位咁近隔離個個有事或者個師傅有事係直接中招

咁都睇到

新年前剪已經帶住口罩